hi淡友 (511)

qq

要熊就快 最後機會
只係大戶平倉～
快上車

而家唔上唔落入咩好? 定係是日操作中止?

尋日put 嗰啲今日已經坐緊10 蚊

比d力啦 上啊

邊個再入牛我就屌柒佢
呢個時候升唔上梗係入熊

時間停止

熊 熊 哈！

5分鐘bb相點

QQ 我睇320 左右唔知會唔會太大貪

廚師腸期貨

即將爆邊

圖頂

沽爆佢

訓醒啦 又升過

2318call唔call得

咪搞住 未到佢行

gogogo

開車

大爆升！！！

Strong hold la, 下年睇2萬一包

65951最後上車機會

升到咁
miss哂

過期值5萬添

65951
暫時逃過兩次死亡既命運
唔知今次點呢

You are right 趁樓下仲有入多100包炒

我唔係食呢款

又羊囉

廿點姐

屌，做咩唔加密
岩岩上咗，實沉船

即月期貨 現價同你收一箱

現貨一次都屌唔到

睇黎牛軍今日好high
熊軍聽日先出黎威

期係咁升
現貨唔跟

頭先禁錯巴打，羊好多

真係賭船黎

淡友洗唔洗一棍扑落黎先

期keep住高水

大家唔好咁high

好想賭266熊

12月期長期高水40點
如果真係落番265 真係諗諗加注

邊隻會行先？

都唔明high啲乜
25600唔穿都會大插嫁啦

我昅緊佢個fd 2628

快d跌啦 妹熊

700 平安五十ma 週線壓住
日線頭肩底未穿頸

27都可以

似升多過跌

補裂口

500億成交
熊撚硬

熊!熊!哈!

引牛，快d熊佢老母

莫生牛左
266 封頂

貼住個dh妹 妹升下話

高位跌唔落
就繼續上啦

大學又話27 50蚊太陽頂

原來已經500幾億
今日大性交喎

隻put輸到仆街了

的確似升

一早熊左 坐緊500點

成交增
期高水
應該拉多棍殺埋26600先

明明無力上 點解仲升架

升爆佢

熊熊哈

你唔係上左車啦咩

殺266熊呢句野我聽左成兩個禮拜

26600好走鬼啦
應該會突然一棍殺

之前睇mtr唔穿39.9果位巴打去左邊 重讀未

升到266 267點都回

今鋪試270

講多啲

500

牛係高位放左啦

第一次知道莫巴嘅威力

兩點都未夠已經500
依排算係咁啦

頭先有升過咩？電話頭先收唔到

一打膠
入完幾乎果幾格上落

我見到d野

唔玩住了今日追番先1/4

見到d咩野

妹左9個字, 冇郁過

自從莫巴入左牛之後時間停止左

係咩

唔升唔跌先至勁

神諭

又黎下就妹市
妹悶

其實我上個星期已經發現莫巴幾燈

悶極時自己肯大便

布巴預言

見到咩

發現左成兩個月

成班馬後炮撚!!

我都見到 即刻打大ig舊錢all in

下月期巨棍

派緊貨 派完就free fall

熊軍

我見到我隻牛升左一格啦

跟手跌返

高追牛??

睇到d咩，好驚，po圖唔講都好

一格都執啦 上唔到啦

要單聲ok?

嘩 一上即沽 係咪走緊佬

時間靜止左

高位跌唔落
就要向上殺

跌左一格咁放唔放好...

唔係啦

快啲走呀高位派緊貨

都未走出區間
等爆邊先啦

266熊極限
入左幾千

巧諗驚驚
高J左典跣

邊到睇到

愈派愈高

你啲遠熊同-1點 繼續keep?

準備兩點棍
向上定向下呢

萬事俱備 只欠東風

就爆邊了

等埋G20？

咩事ar

上呀....

要賭嘅 65070 唔對路都叫走到

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔夠燈塔

黎料

即刻爆

兩點棍

cls你明明係諸葛亮 識借風嘅做乜扮呂布

穿左

牛軍最後上車機會

年尾揀樓啦

266再見

阿根廷係東南面 吹緊風過黎

係牛一丫!!!

係時候要爆喇

鐵底

親眼睇住大大棍屌穿266好有快感

好撚癲

屌小米跟住上

話左兩點棍會爆邊
今日殺埋267啦

邊個巴打要含撚

邊個巴打咁好接咗我24515

我囉

高水30，向267 268進發

好唔對路 走美豚cash out 翻啲錢加恆call先

冇睇一陣就爆

唔係嘛升咁多

唔好再升啦

熊真係好廢

一棍!

Ok gun

唔過份，穿26531，所有野都注定哂

莫生係咪走左牛

禾d熊熊

希望穿26700然後企穩

你個燈post 燈到出哂面

266一企穩
就繼續磨
磨返一個鐘
就一棍上267
之後收市
完美

26668下月期

追牛

布布跪拜區

升勢好明確，保守d睇270至275

上呀

我宣布24515 正式復活

穿270之後，282裂口機會要補

到nb 頂

下一個阻力係咪已經280

All in

你係咪好多蟹貨?

布神會唔會走883淡倉？

沒有頂

同問hsbc走唔走

唔好咩都關我事得架

大戶抽高做淡, 已開淡! 今次買你對家, 不服來辨

5仔夠長期唔洗走
883要識走位，短線彈，中線向下

唔係lei你有d 特異功能

同布神對賭⋯

好刺激, 頭先去食飯收唔到上網laglag下咁放左隻牛

5仔熊 $75 算唔算夠遠呀?

殺完266都唔回
下個目標會係267

布神小米put 係咪照keep?
我27305 均價13.8左右入

回緊啦

我都有，掉埋一邊先

加菇

回緊啦 執下格又得

每次都係跌5格 回一兩格

聽日269

呂布唔理我

雖然我明知sof 大把錢夾又有正股對沖
但都覺得痛

佢唔回d真係好難牛過

你咪撚再牛過

咁咪熊過

啱啱咪回左幾十點

聽日期結應該會再上嘅

都係走一走先 一陣再睇

Gun

加入熊軍
回頭是岸

今日做咩事 QQ升咁多

又唔洗咁既，走錯邊都係轉身架啦

入！

圖太郎266開熊

唔敢入牛住 我認我無膽

布布點睇今日奶清冇出嚟影響市場運作

唔好再問d 19問題

港鐵唔好再升啦

唔好同市場作對啦

又開

再走多注call 等位再入

重讀

Ur name

信念再加強

走呀 圖太郎開熊 我唔玩啦

布神喺261 開上嚟 宜家都唔知點答你

咁快開

入牛

咪害我 我軍261上黎已經賺左50格

喂 骨氣呢

千升呀

已放棄 圖太郎跟咗

賺到笑

賺賺埋埋都唔夠交學費

大利好

逢高追牛

後join都20格

半千升之日

放左牛牛了
今日可以收手

哇又一棍

咩位入都贏

圖爺

出面勁淡 個個專家都叫人開put開熊

改名啦屌

買專家對家就實無死

同琴晚美女一樣

今日無信念 出出入入 坐到而家就fat fat

佢每下抽高我就-1 回一回就走 夠膽就唔好回

屌米no eyes see

無需要 都唔高又點沽？

夾爆晒佢地 叫人轉call就put得

妹上267

咁都妹?

77台中銀叫人開238004月put

唉 買對家真係好易輸

無得豬

話左佢行緊升軌

唔係wor 你睇下財演有睇好 反而係勁多人睇270, 邊有咁易

高追無難度 再入 26620+2

假象

267就到

佢唔入，你地點縮住袋錢？

267 開熊

今日成交無早幾日咁少

小米我屌你老母

輸就四十手咁輸 贏就只玩二三十手 太遲入場追唔到

小米大爆升dllm

夾到無左感覺

一樣

點解會咁

10手

岩岩同輪商朋友傾完，散戶資金流入淡倉多

今晚牛過實無死啦掛

多謝

268 就入近熊過夜
快D夾上

十二月好睇啦

你哋已經成為朋友

殺哂

係咪係人都問得
定要vip先得

今日實上270

大戶要玩死傻散

又送錢比我地使
真係唔係咁好意思

一樣 要學識每注落幾多

之前試過買仙輪, 買20手, 結果到到期日都放唔到
決定唔會再玩近期仙輪

好似加返密好啲喎布神

十二月已經殺到去267

我頭先11手走哂

262 唔入
264 唔入
264 都唔入
265 仲唔入
266 先來問入唔入

其實我發現個原因多數係入得多就坐唔定，所以控制注碼好重要，有profit先加沽

大戶

屌你 700

今日入牛啲位都靚 一格都唔洗捱 點解要熊過

加注*

痴線 隻58032 由近牛變遠牛

2015年 call平保 0.01走唔到

執到下格仔咁

咩技術分析掉9哂佢
睇圖爺

期結鳩夾

破位重熊？應該遠牛轉近牛或加住！

今日至少殺到267先會回返幾十點俾淡友

佢買咩

QQ復活

267到

上320

仲利好過G20 傾掂數

頂爆個BB頂

咪話佢266開熊

企陣先
如果聽日回先再入

跟住一入回輸又鳩叫 喺呢個post 見唔少次 所以入唔入自己決定啦 有坐嘅信念 輸得起咪入

期已到267

巴打put咗？

財演

每50高追 不停賺

100線了

賭徒

今日無位唔加 聽日收市前先再入

268 今日有無機overshoot 埋

喊出黎

都overshoot到267, 唔爭在啦

其實升得好健康
慢慢咁妹升
一級級上

267唔算overshoot啦

就到267

似到頂

夜期上埋27000，你話幾好

問大戶

走lu

700 上到320，全食

跟實布神就得

個個都走姐係仲有得升

280見 千幾點，打個電話都到

今日大支棍好有力， 方向出哂黎，保守d睇270-275先

仲有得夾喎老美

溫馨提示
唔好高位開牛 低位開熊

抽高之後就

唔好再講喇 射喇

沒SIR 268-272
差唔多中啦!!

@沒事巴
#勁 #準 #大戶死老母

溫水煮熊

布布睇下降通道頂唔會回？
現貨唔係大棍頂穿

啲近牛都變遠曬

一陣就十格
可借仲輸緊熊仔二千蚊

700快D升多D啦, 重上400

唔升我點PUT

支持沒事巴

千幾點好多咩？

有冇小米put苦主？點算

上證2600

睇番尋日個fake news 都一野拉幾百點，真係唔難

24515 0.011 !! LM巴走到未

多謝布布

走勢突破 坐得起幾百點就想點call幾時call都得

今日真係死都唔好轉熊, 贏粒糖, 輸間廠

好興奮 25000開個張+1 就係等今日

尾市應該回
圓頂

收市前極限啦

可能有10%係圖爺

QQ call賺45個

佢269

識做

成二千幾點

開始有人食糊

無你咁多
不過2.8倍

+460食左 等位再入

我個隻ok wor
一隻跟期指升左40格 (1:10000)
一隻跟現貨升左32格 (1:12000)

布布食晒未?

係唔係sh

一陣反高潮轉燈收

FF

有無人山頂開左牛

你真係無改錯名

堅係食啦，回下又買過

開心大發現，我發覺IG 平倉係可以自定揀平幾多

例如+1 大期

可以揀平 0.1 0.15 咁樣

希望唔係old news

今日咁升法
咩牛都上太空啦

我都覺得會回
不過由佢夾算

岩岩咪又有人笑山頂
山頂之上另一座山

溝熊

大家咁話

圖爺就係技術指標

食糊

上次打個電話就千升，G20是但揸個手都290啦

個個都食, 咁我都食啦

邊個接火棒 定個莊咁好人

到時輸錢又賴人比流料

想開牛

食糊反手入熊 聽朝低開再食再入牛

睇咩位再買？

巴打呢隻咩 app黎

係咪dh已見

布神會牛轉期？ 我仲未開期指戶口

我d 5號仔正股都有肉食

我宜家都想入牛

Qq又回番

經歷過千升千跌
先覺得一千點真係濕濕碎

布神之前講266-268會回下，所以我都等位再上車

高手

回果一兩蚊就由佢啦

富途牛牛
我係咪要開始 count 下每日答左幾多次?

似係摸頂之後回落 之後妹住過喎
265 266冇入就算啦

305升到313
312.6就話回返

267都未hi到就假回

搵唔到呢個 page

富途熊熊

百科全書abc 解唔解答到中性盤即係咩

休戰先 夾到春袋都無埋

我朝早摸左2次熊就已經同人講今日死都唔好熊
2次睇signal入, 都差d夾死

hsi熊?

QQ會上325, 仲有十蚊食

美團轉燈

QQ put

辛苦ABC巴

做咩變咗等死

不過追少少貨啫，唔驚

瑞信沽到咁好難唔轉 準備要裂口啦

其實應該仲有得上, 可能一陣要追貨

早排手順都瘋狂反手執格仔 之後有日輸好多順勢做算 牛熊deal唔到撚死人

宜家真係想做淡不如做老美 港女宜家做淡想做血肉長城咩。。。。

你都係唔好睇呢個post啦
呢度個個9叫升升升
一陣影響到你信念阻到你發達就唔好啦
脷伸: 無比意見... 有錯留一手唔好問候我全家

另外，還有一些特殊的符號需要了解。
↑——外盤，以賣一或更高的價格主動買入股票；
↓——內盤，以買一或更低的價格主動賣出股票；
◆——中性盤，以買一價與賣一價之間撮合成交。

意味住買賣雙方都冇急住買賣

日日都有人問

今次我撐佢喎 佢有信念

如果隻牛/熊用計算機計有時會高/低過佢計出黎個價,姐係券商食格/有人托價??

美團

Yes常有之事

我都睇過 中性盤x1 即係買一賣一 等於期指唔會升跌?

52putput

美團CALL

上！！sing！！UP！！！

我仲諗住put...似彈一彈

因為無開期貨戶口既應該去唔到哩個版面

溫書算撚數

計算機只係理論價, 實際上除左券商壓價抬價之外，仲有需求等其他因素
例如布神一句十萬人狗衝入去買咁

劇本係3點無棍,之後3點半左右有fake news again

好彩走左一半put 52好似已經到左

爺閪關口位2600

食格 溢價etc

食左一注先
多謝布布

專蝦我哩D 窮L 玩牛熊

去到

其實港女都有少少借上證殺上去
之前幾日上證跌, 港女都唔跟
你睇番上證日K bb底, 今日係好大機會升
港女就順勢上埋去, 所以大戶想殺幾多就殺幾多

2277

回100點得唔得呀
我想上車

3690

大戶下月轉左咩倉？

牛牛鬼有港期

999010
無得買有得睇

阿爺 阿爺

想屌西米

牛牛正廢柴黎

邊個位呀

加入股票嗰到自己打「恒生指數期貨啦」

Profit 過

又過咩

聽日要睇 999011 架喇

我唔記得係咪要開左串流先有

280再沽過！個市比多次機會你

又開車。。。。。

牛爆佢 有排升

屌美團又做咩

走唔走美臀

唔知下年牛牛出期貨同option未呢

我減左, 57蚊再玩過

美團有料 溝

美團上高d

牛過
食左注大
細個注265開
擺下回下再加

外賣仔49蚊鐵底

今日冇DH

有無人d put仲未放, 想問下升到咩價位?

好想平倉

11點已經講每分鐘也是DL

幾時回

豬到唔敢買，日日都想落場，結果睇住隻qq日日上

好on9 隻外賣輪
跌果陣升得小小
升果陣跌多多

去過十三蚊唔食 太貪心

咁點解唔試好倉

死亡快車 66904 66445

搖撚準未

我272比人殺左依家爆到on99

e 家會唔會太遲啊，再去到26670

3點棍 轟丫!!!

仲call 唔call qq好呢
布神睇最多320

首先你要明白你揸緊嘅係輪
唔係牛熊/權證

咁唔公平既咩

FAKE NEWS棍

Pleas don’t ask bobo stupid question

太少肉食, 不如等320-325 開始PUT 佢老味

明知上27000但都好想put下佢

今日係冇既

今日突破左三角 應該要牛過

溢價太多/引伸波幅出事

加入IG,重新開始

琴日都係3點半先有

如果上27200，點止325.....

我冇問佢喎

孽積前先買，邊有去過13蚊

垃圾股 信念

好，跟佢老味

有30格揸手真係舒服好多

唔回回入返

隻同程藝龍做乜好似食左瀉藥咁暴瀉

仆街DEEP V呃我-1

係，想公平買權期

食咗一轉 回再入應該夠錢買多幾手

聽日一棍應該見到27000

收市企到喺0.236上面就完美

跟
有冇put係手

唔好嚇我
我淡倉好痛

300點好多咩

牛過？

牛過? 你唔係唔會架咩

255沽上黎
270加沽？

無任何singal去玩極限熊, 制唔過

Profit博有咩制唔過

我覺得行使價冇問題，但時間上就唔得

痴線 坐緊100幾格?

期結聽日還原基本步 高追牛小心

咁佢唔大跌, 小注食2,3格有咩用

如果而家先追既人黎講
可唔可以話係一個值搏既選擇？

無呀 可能我行情報價係LV2, 所以睇唔到

之前壓彈弓+引熊，一級級咁升上去仲穿埋旗型，真係B浪開端！
保守d睇270-275先

聽日g20 變數好大 個市會好chok

我過左TAP 入去得K線圖

講起又講
sof去左邊

Lv 2 有架

Search 999010

大户劇本：今晚跌200點，聽朝低開，下午抽升上268

係先好講

仲夾緊
忙緊補倉

得咁

隨時又一日700，800點咁升

睇275都太保守。。

之前最低位開put真係好on9 之後高位溝左業績前被佢震走左啲貨 啱啱平手走場算 留子彈12月食浪

佢有正股倉對沖 你驚佢?

全國首家美股LV2行情，誠邀您來體驗！

牛牛有usd$3000就送半年

我等緊你呀, fake news

Fake News 再上

我偶像b浪休息，專心溫書
B浪尾就會出山，重整信念軍

回啦回啦
聽日就審判好友

any fake news

又插

一陣g20傾唔掂
加關稅

無上一排，乜大家又轉睇哂B浪

一陣又一棍?

你都轉身轉得幾快

大家都冇啲堅持，市場會嚴懲啲唔堅持嘅人

我一直都熊wor
303qq 沽，265恆沽

連bb中線都跌唔落

期指 1min圖似做雙底

一見升 就好樂觀 中正大戶伏

好硬淨，期結27000樓上

食日羊500蚊

小米put好痛。。。

qq到315交晒功課 put得
hsi都到晒bb頂又put得

可以參考下睇2008 2015 月線圖
依家只係第一次陽燭

睇嚟日期收DH再夜期偷位

用返分時

可能夜期先回

收市前講個電話先啦

我覺得傾唔掂係預期，但跌幾多係第二回事，跌完升返咪b浪

跟！
今次不殺牛便成仁！

60格

射射你

2008 2015 都係得一條陽燭

夾爆你jj

120

岩岩都留意到

升勢好明確，保守d睇270至275先

留意下陽燭後果個月

今晚好多經濟數據出爐，加上耶輪發言

一枝之後又落地獄

點解仲吸取唔到教訓
之前265回，264回，今次266都係同一個結果！插到落地核
突破都有假突破

升就梗嫁喇，等集氣

267

期26719

啪完又回一回

267
又食多幾格，今晚安心訓

其實淡友都幾慘

未見DH!

小米put

88啦, 極限熊

淡友再唔信邪，聽日應該27000

喂呀

咁要夾幾多

西米咁升法...

食佐啲，等緊回啲再買

我信啊

好耐無見過2幻7, 同佢聚下先

其實你唔reply咪得 少D你呢D廢up大家好

冇頂

今次由250 炒番上來夾足成二千幾點

唔溝應該見唔到家鄉

我睇28200

係252-265炒左兩三個偱環嘞喎, 咁都唔止蝕怨邊個

原來267死埋

講左出口班大戶會玩野

頭也不回咁升？

已經溝緊，但係想留彈藥

好呀, 開個270見我

布神都咁講 止蝕算

小米put 現價溝? 定再高d先

熊熊哈！

美團put 係咪要走了

點知開左160

圖爺係咪熊左

今朝係咪有人呃撚含
出黎含未

聽日千升日

你早d訓就有架啦

圖爺豬極都有錢

116.67%

我都覺 啲價奇奇怪怪

真係要升既，2,3日都到

啲put 4月到期 但望住佢咁夾法

388 230.6硬過閪

布布隻耳好返未

唔睇大漲小回？
聽日唔多唔少都回掛

美團 升3蚊搵返36個

唔會咁顛掛

外賣仔上返去又可以put 過

仆街 睇到啲野 平倉先

高j左qq 賭下錢

大力到

Put?
300put左想死

要call, 黃金交叉

你個9m 261牛點 已發達?

但係你成日呃我喔

真係信念 究竟有咩消息

你唔係熊軍咩

布布我既388put可唔可以留呀 230入架

覺得G20會表面有計傾
然後組團扮傾所謂細節

巴打單打全淡友
真心型

冇理過 仲有250手QQ call

B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！

大漲小回你都要摸到頂先食到呢下回架

三分鐘再現雙牛

做乜

?

B浪呀 咁都要問？

仲未到頂 ？

牛牛B 牛牛B 牛牛B 牛牛B 牛牛B 牛牛B

又揾定d貼價熊先

900萬牛, 250萬QQ call 加無數美團call

B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！
仙call 好快收毫call

好
夾死牙簽先

我大多你2000萬

鳩叫B浪影響軍心已block
係B浪我派身家俾大家
到時應該輸到得返幾蚊雞

聽日270

星期五晚ig強制開倉買兩邊，每邊set 200點止蝕，有冇得諗？

收DH ?

抽落再抽上

大戶真好人

算鳩數喇你 等陣又賴人

彭巴

想人接貨唔洗咁

彭巴你有技術唔怕搵唔翻啦

8x%

我明佢心情, 坐住d蟹call係好想有人接

我有牛過，264上265個段，266先反手

DH 已出

真係架，唔好氹我開心呀

點解咁鍾意同個市作對
三個底都唔穿就知個市跌唔落
順勢而行好過火中取粟

無限資金咁

非也
我都賺夠 想大家一齊賺

唔覺得會回俾你再追貨
之前回左好撚多次了

怪獸巴我地宜家同船啦

牛同QQ都賺緊喎.
美團成本價50.4

分注食無問題
得一注既話就要諗下

Ok買你對家！

數錢的都是少數人 歡迎

一大棍

轉黎牛軍

仲有兩日儲貨 多d大上大落 唔該

話咗熊

唔落聽日點升

恆指261
QQ298
美團50.4先贏到我喎

個市底係幾強既。

小注牛過先

今次跟外賣仔call 棄暗投明 但27 50蚊太陽頂呢單點計先

牛軍太high 話左

其實唔太想睇住你去死 不過勸你一陣睇錯又比你屌 希望聽日回翻200比你執少少 順便比我再入牛

仲有好多散戶入熊

等埋豬20先出元氣彈啦彭巴

西米

LC 28000

唔講都唔記得隻垃圾, put下27先

同我升盡佢

聽日先

牛過 OK?

個post 變返真·hi淡友

落多d俾我牛過

留力今晚再夾上聽朝期結

都冇話要贏

聽日會不會好似大師講震盪

隻call都一倍了。諗住慢慢儲貨 點知升到唔回

其實你扑晒全部人 扑淨你想睇果d 咪得囉
很可惜地球唔會圍住你轉
上連登唔廢up上黎做乜

等陣勁假就彈上267收

小注牛過

B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！

咁多人牛過 有D驚

布神點睇美團呀

同我殺上去

條船好重
減下磅先

我見到D野

十手牛過

美女今晚會繼續上 牛佢老母

見到d咩就收市啦

What

大戶又轉左好多張落12月?

巴打今日戰績點

點解唔call

上唔到，垃圾

尾市啲好倉留夜期食

冇吉屎牛過..等聽日開市..
btw 今日多謝布布領軍

今日大支棍好有力， 方向出哂黎，保守睇270-275先

收市棍升

4點棍

布神開估未

24515 得到階段性勝利
恭喜晒咁多位

熊佢老母

好吊癮

勁假QQ 317.5

尋晚既事啦 阿哥仔

Sor 新手 未識睇

依家牛牛一收市就show返琴晚個adr

冇信念嘅人唔會賺到大錢
同我大插，我現價-5

執返一半本好感動

直插

你呢D鳩叫=建議?

收dh

qq 今日100億
聽日2倍

夜晚又有低位入好倉 應該係

嘩，開個會返嚟，見到65715無需審判，即時行刑

牛船超載 大家小心

只餘小注牛過 睇聽日會回

佢會回也不回咁千升之日

食左一半profit，有一半太大貪set到比dh高一格

B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！ B浪！

爽呀

200難d... 100-150有機
道指一開市chok 上落通常有100點

你掛幾多走

put左27

今晚MIKI點睇

牛氣沖天

美女跌＝資金流入港股
SING

QQ復活 大市仲會差咩？

只怕佢兩日貨仔

27沽得未

2日足夠大市上280

廢up係你姐 地球緊係唔會圍住我轉，冇科學常識讀返小學啦 child登仔

block晒都得呀 你估我似你要mon post攞tips咩

上左車gogogogo

頂 我早幾日put 呢幾日夾到頂唔順走左

一注ALL IN啦
咪煩,玩太多呢,止賺止蝕唔夠敏銳

QQ衝早左啦, 上次315 大市272

唔好害人 ok?

姐係唔洗結

我減左半牛，平左期

睇埋今晚再決定

期結日升日跌

羸輸唔好屈人就好了...上次見太多

ig港女跌穿266

中環至尊寶都唔識

牛過左，希望冇事

仆街 外賣仔 50$又無走到

希望你賺到可以結多次婚

同你一樣

我仲係睇好，放心，但都要take下profit偷下位
50MA仲係262，牛軍暫時安全

如果跌就

針得啦佢

沒事巴真係好勁 真b浪

咁樣賭 我係你老婆就即刻悔緍

最上面個個真係未必識架

升還升，唔冷靜好影出事
可以升300回150，再升300

屌玩死人

賣埋老婆追數

老婆點賣 人妻

話說朝早奈奈開左 - 1
而家落左火坑未?

IG走一走先, 頭先笑鳩我條友呢?? 潛到地核未
一講相反就俾班狗咬

我幾時有話開左-1
我話琴晚263平左+1咋喔

其實都係閒錢黎

呢排真係多人..你都答左n次呢個係咩app就知...

仲以為你開-
咁你仲有無追 +?

經紀學咩人拍門

我吉倉
期結奶過野, 要忍手

屌bin c

一齊喇

你唔講我都唔記得

FF今晚美股做好
再上25100
期指劍指27000

夜期跌返啲就call

奶清你病情如何

仆街蟹曬tvix

253

可唔可以吉奈奈

?? block咗講乜

上個月期結一夾夾左我10K, 追左我半個月